[車主］［85罷工］召集所有車主支持

地鐵有巴絲負責
依家召集路面手足出一分力

我要推爆